有冇人已經原諒左華記

都已經比人拉左了，有咩都過左去
希望大家唔樂幸災樂禍

原諒了 天日去食星洲炒米G持華記